iOS 11.2-11.3.1 Jailbreak

記得去Setting刪除11.4 Update

Airplane mode
Disable Siri

望穿秋水

完美JB?

半完美 重啟要再jail過
payme hkbc等銀行app都係用唔到

hsbc

等白老鼠試先

IOS11 lag到仆街，up去IOS12 等JB好過

俾我會升12，唔會留喺垃圾11 jb

jail一次都試勁多次 不了

如果boot 左機會唔會用到payme hsbc?

熄Siri
Airplane mode
Delete 11.4 update

樓上有巴打話用唔到

都係stay 10.2
部5s可能頂唔住11.3

我都係咁話 寧願等耐d

5s淨係頂到12 頂唔到11

ipad 10.5 , iOS 11.3.1 JB 左無問題.

1. backup 左先用itune
2. 裝 TVOS11 beta profile
3. 開 Airplane mode
4. 閂左Siri
5. passcode 閂左佢
6. reboot iphone
7. 裝個Electra thru Cydia impactor
8. 唔好插lightning 線
9. 行個Electra app, JB.
10. 有機會要行幾次, 最開頭. until 你見到寫住Already Jailbroken.
10. 如果唔見Cydia, SSH 入部電話, 輸入 "uicache" 就會出番黎.

cant 會彈app

nobody JB now....still page 1 only

以前jailbreak就為左更廣闊使用體驗
依家jailbreak之後太多限制,有啲重要功能冇左,不了

呢個年代仲jb黎做乜 好多功能都有
可能人大左出左黎做野 部電話唔好lag唔好倒水電已經謝天謝地

其實我想要callbar 唔想打打下機彈通話畫面。。
係咪唔洗JB喇

去reddit 傾算

永遠去唔到2/3 一禁jailbreak就reboot

cydia 裝Liberty Lite 可以bypass jailbreak detection.

部份手機game 都係會死 eg fgo

payme應該唔得

我試左, 得

點樣delete 11.4？

哦…我已裝11.4，用電腦downgrade返得唔得

唔得喇 11.3 beta 6 都冇得sign lu
除非你之前有save blobs
但見你咁問 應該冇save到 所以你都係再等下個jb啦

我iphone x 彈..
有啲game都彈 唔知點解

btw ipad 2018無得JB？

以前有用過ipad 1、ipad mini唔記得幾，之後一路無用i
近黎想要tablet但無An揀先買返ipad用

而家是咪都叫做backup shsh？
點backup？

已backup

禁左廿幾次jailbreak無一次成功到 ....

用ignition 啦, 係一樣, 不過穩定好多

有無毒???

offical retweet 架喎...

iphone x試左兩日都得, 我試下你個方法THANK!

HSBC and reward+ can’t bypass
PayMe can

Its work!!! Thank you

Cydia 揾 HSBC Bypass

Source is ?

11.3.1 iphonex flex3 閃退 有無巴打知點搞

Flex 3 beta 46冇問題
你用緊邊個version

bigboss個源得一個flex3 ver

加作者源

有冇巴打同我一樣用唔到tweak
試過re-jailbreak 同 改TweakInject 都唔得

filza flex都唔得

Filza用到
有icon既tweak 用到
Flex就彈
冇icon既tweak 會用唔到同setting 唔見

之前為jb升咗11.3.1，而家打算開始jb
想問洗唔洗del曬所以content and setting先jb？
睇咗兩日好似有幾多失敗嘅

唔洗 用電腦失敗率高，用ignition或tweakbox下載個app，jail一次搞掂
兩個都係作者轉載過

試下reboot再jailbreak過
再唔得試下

用ignition一開始試咗幾次失敗

後來上網搵方法，有一樣嘢係上面巴打都無提及過嘅一個步驟

將後台多工上的 App 全部關閉（重開機後還是要全清空）

之後就成功咗

有無人開個iOS 11.3.1 tweaks區

唔該巴打
雖然都係唔得
其實我試過clear 哂成部機都唔得

正呀 見到有個tweaks改control center
有得熄wifi

BetterCCXI？

係咪免費ac無得process？好煩…次次jb都要upgrade，之前有flex1 upgrade去2，而家又要upgrade去3…

係呀 見到有fb page介紹

我試咗都唔係完全熄曬，呢個tweak只係改layout...

JB d tools 我通常全部俾錢買, 唔洗煩.

人地做咁多野先幾蚊....俾佢啦. 你食飯跌到跌左.

直接產electra, 係 download

- 閂background run
- Airplane mode on
- passcode off
- Siri off
- 唔好差住電插住線JB

其實有咁難咩 網頁單個app撳一個制就得
我iphone ipad 舊iphone6都一take過
電腦就咪搞啦 真係要搞好耐

與其討論呢啲不如搵人開po傾tweak 好耐都無玩jb
有咩高質tweak

DataMeter (但改電信商做速度好似唔work)
PullToRespring (setting 到拉落就會Respring)
YouTube Tools (block youtube ad)

有冇巴打有用到的改gps location

Anywhere

試過apply落google map到都係冇反應
係咪要再set其他嘢

唔洗嚄…你試多次

試咗apply落幾個app都係唔work
唔通唔support ipad
而家用緊ipad air 2

我係富士山頂用ipad pro 10.5 覆你.....

巴打可唔可以試下用aklocationX睇下work唔work

11.3.1 係好多tweak 都未work. 我建議你用 Anywhere!, 呢個係11.3.1 compatible.

有無tweak可以5個放dock又唔會縮細啲icon
搵到果啲可以放好多 但5個就縮細左size

同埋桌面icon行數
以前啲tweaks唔支援

個人用緊FloatingDockXI
係手機入面用IPAD風格幾好睇，雖則都係4個DOCK 不過隔離有得開返近3個用緊的APP

11.4 beta 3 都得

依家仲sign 緊

6仔上12 會唔會lag 到仆？
而家11 成日好撚慢

巴打我都係同你一樣情況
跟住篇野搞就OK

用過 縮到太細。。唔太慣

呢個用係iphonex會搞到桌面啲排列怪怪地 啲app一係太開無左忽 一係太密

RealCC

而家仲有冇 半JB?

半JB, 有 iPhone 7.8.X 11.4 b3

收工返去搞先

咁reboot 要點？又要插電腦？

要入返 electra 個app reboot 一次

個app 每7 日要重裝如果你唔係developer

咁都ok既 唔洗插電腦

睇返d tweaks 好似X最多野改 7仔8仔好似無乜特別

重裝個app 要電腦 cydia impactor

佢呢個用MCTCP , 人地sign 好比你裝有一年期。
不過一年你都更新咗N次啦。
用自己sign 既都得可以唔洗經電腦，有個 Ext3nder 插件裝完可以係手機自己sign

我自己寧願用自己sign 既來JB

而家 新version 係咪有non-jailbroken mode ？ 想問點開啟？

this, 想問實裝左未？

用到啦 唔該巴打

想問下個theme係邊個？

Iphone x ios 11.4 beta 3 jb error

個人經驗要hard reset (erase all content and setting) 先jailbreak到

灰 你都係咁？

我淨係出過1/3 reboot，或者2/3 crash
可以參考吓：

好感動，試左五六次終於得左

要等部機無咁熱先得

download MP 1.02 version

對上一次JB係iOS 9，依家NBA Flex3 Premium仲Work唔Work

有無咩tweaks推介

我11.3.1彈呢個error，只要將後台APP刪曬就得咗
11.4唔知

我都想知

銀行app block左
有咩tweak 防detect?

Flex 3 未更新到 support 11.3.1 好似係

HSBC 好似有. 不過JB咗我就唔會用銀行APP

試吓Liberty Lite

reboot

Sources好似有問題 入唔到

係，琴日都仲好地地

而家要JB有咩功用??

JB 前 iPhone 就係一部 iPhone.
JB 後 iPhone 係屬於你自己.

有無人係 11.4beta3 jb?
有無人成功

有, iPhone X, factory setting

意思 factory 之後jb左先 先再同步資料？

Jailbreak之後無得restore (iTunes/iCloud)
除咗d app本身用iCloud Drive backup，其他都會無曬data

以下係我個人裝咗嘅

下載左個tweak整搞到開唔到機一直黑mon load空氣 一定要強制重開無jb狀態先開到 點先刪到個有問題tweak?

入safemode del

入唔到桌面，入唔到safemode
不過搞掂左 electra關左tweak個制就入到cydia刪
唔該巴打

download 左barmoji 幾好用 推介

成功 裝左cydia 不過重啓又j吾到
去到1/3 重啓 、試左10幾次都吾得

巴打用咩版本ios 我iphonex11.3.1剩係出到兩個emoji

佢會跟返你emoji history 你用多幾次就會有

之前就係單過用左一日都係得兩粒

11.3.1有冇咩tweak 可以download cracked ipa

repo 可以試下用e 個

11.3.1 諗緊jb左佢定上iOS12
btw hsbc Citibank之類用唔用到

你係裝左嘢or點？
我全部銀行app ban曬

裝個powerselector方便reboot，reboot咗就none jb狀態就用得翻

好似同kaiboard撞
我del左

唔好裝basiOSbad 個tweak , 裝左會用唔到payme

liberty lite 個source冇事lu
可以用到銀行APP

我都仲係未用到銀行app

我東亞，中銀都用唔到
payme裝左hsbc bypass先用到

邊間
我payme 恒生 東亞都用到
不過大新唔得

裝左hsbc bypass 用唔到reward+, easy invest

thx 巴打 不過都係唔得

easy invest Flex 3有patch避到 你可以試下

唔知仲有冇巴打解決到開唔到中銀，東亞個d銀行app?

Electra 團隊應該就出個萬能tweak 係bypass 所有banking app JB detection.

rewards跟返easy invest setting就bypass到

Reward+ 照做唔得

無野, 我閂左liberty lite 同nosubsitute 個setting for reward+ 就得.

Cydia down 唔到
Remove 唔到野

不停show Sub-process error

借問聲仲有冇9.3.3JB user

岩岩試左中銀BOCHK用Litberty Lite都bypass到

岩岩幫ipad mini 1刷9.3.5同JB咗

本身想問有冇9.3.3手足最近cydia更新唔到野
btw你係非完美jb?

更新到啊 我重刷後 cydia核心野要更新 全部都正常更新到

係非完美JB

個兩條link點加

我中銀同東亞都用Liberty都唔得

唔係Liberty , 係Liberty Lite. 要Lite 版

Liberty Lite 恆生 Citi都得
冇問題

fastunlockx
認完樣唔洗拉上入桌面

係 加埋pearlretry仲正

有咩用？

如果第一次唔成功unlock 可以加快佢retry既時間

唔錯 係咪較retry delay低啲好？

yes 0.10

有冇方法可以睇到mytv 明珠台 收費台嘅live
jb之後就彈error睇唔到

試下Liberty Lite？關唔關事？

岩岩試左mytvsuper冇彈app
乜都冇set

係lite版 我重裝左幾次都唔得

我意思係剩係睇唔到 明珠台同埋收費台 jailbreak左就睇唔到 另一部機冇jailbreak到就睇到

你一定有其他tweak 撞， 係cydia 裝appster , export 你用緊所有tweak 黎睇下

Cydia Tweaks Export - 15 Jul 2018 at 1:12:09 PM

7-zip (POSIX): 16.02
APT 1.4 (apt-key): 1.4.8
APT 1.4 Strict: 1.4.8
APT 1.4 Strict (lib): 1.4.8-1
Activator: 1.9.13~beta2
AppList: 1.5.14
Appster: 1.0.1-1
Base Structure: 1-4
Berkeley DB: 6.2.23
BigBoss Icon Set: 1.0
Bourne-Again SHell: 4.4.18
BreakThrough: 8.22.3
Bypass Block bank: 1.0~beta
CCSupport: 1.1
Core Utilities (/bin): 8.29-1
Cydia Installer: 1.1.30-coolstar6-2
Cydia Translations: 1.1.12
Darwin Tools: 1-6
Debian Packager: 1.18.24
Debian Utilities: 4.8.4
Diff Utilities: 3.6
Ext3nder Installer: 16.7
Filza File Manager: 3.5.2-4
Find Utilities: 4.6
Flipswitch: 1.0.16~beta2
GNU Privacy Guard: 1.4.22
HSBC Bypass: 0.3b
IconSupport: 1.11.0-1
InApp Purchases iOS 10.x: 1.0~beta1
Kiiimo Repo Icons: 12.1
Liberty Lite: 0.2.9
LocalIAPStore معربه: 1.4-5b
New Curses: 6.1
Nghttp2: 1.31.0
OpenSSH: 7.6p1-4
OpenSSL: 1.0.2n
Poke Patch for Pokemon Go!: 1.0r-9
PreferenceLoader: 2.2.4~alpha1
Profile Directory: 0-2
RealCC: 1.0.1
RocketBootstrap: 1.0.6
Substitute: 0.0.6-coolstar
Substrate Compatibility Layer: 99.0
Tape Archive: 1.30
Tweak Injector: 1.0.6
UIKit Tools: 1.1.12-coolstar
XZ Utils: 5.2.3
betterFiveIconDock: 1.0.4
bzip2: 1.0.6
cURL: 7.59.0-1
cy+cpu.arm64: 0
cy+kernel.darwin: 17.5.0
cy+lib.corefoundation: 1452.23
cy+model.iphone: 9.2
cy+os.ios: 11.3.1
grep: 3.1
gzip: 1.8
iCleaner Pro: 7.7.0
iOS Firmware: 11.3.1
iPhone Firmware (/sbin): 0-1
sed: 4.2.2
shell-cmds: 203
system-cmds: 790
unrar: 5.5.8
unzip: 6.0
xCon for PokemonGo: 45-6
zip: 3.0

cydia入錯左源網址 file搵左幾個地方但點刪仲係到

有無巴打知file入面邊到先可以真正刪除佢？

依下面次序uninstall 呢d, 一個一個uninstall 再試你個bank app, 睇下邊個出問題

Bypass Block bank: 1.0~beta
HSBC Bypass: 0.3b
InApp Purchases iOS 10.x: 1.0~beta1
LocalIAPStore معربه: 1.4-5b

你啱, 我試左開 MyTVSuper. 揀普通直播電視, 揀明珠台就會無野睇. 普通人無subscription 應該一樣開到明珠台黎試.

用Flex 睇過係有幾個jailbreak checking. 不過改左都係唔work. 有高手既睇下.

Del曬都係用唔到
唔該巴打先

大家準備同Cydia 講拜拜

終於淘汰佢，成十年

sileo
唔知仲洗唔洗加repo呢

要用法差唔多但係會穩定好多同埋行64位元

仲有冇bypass tweaks可以用？
連老麥APP都入唔到簡直想死

flex 咪得囉，自己整patch 30秒都唔洗
岩岩試完老麥work

Flex 係用 Flex 定 Flex 3 Beta?? 有無repo

巴打有冇教學個patch點整
units應該係加邊d？

Thanks bro

撳完process要開一次個app先比add，之後撳入去search jail 應該會出下面圖個4個，然後set晒仲false，之後開個patch就得。 大部分廢app都可以用呢個方法。

thanks巴打但係我都係唔得

Me too can’t process

我自己出完呢句就可以入去改
等其他高手答

唔知係我電話本身問題定點
我flex 3入面搵左cloud人地整個d裝黎用
例如AIA Vitality開左都係bypass唔到

背景開住個APP來整. 試下.

success

一開app 就 process

睇唔明啲idog
用iphone就係貪咩都唔駛攪 用bank野安全

轉個頭jb攪到部野唔湯唔水

要方便用an好過啦

Android = lag, support 差, 成個系統根本就mess
知唔知點解 Google 一直背後要開發個新 OS ?

我兩邊都有用 甚至大陸機都有玩
你講lag3年前係既

我都一樣兩邊有玩.
Lag 始終係度. 而且佢果種食資源食到...... Android 遲早要比新OS取代
Andromeda?

我用mix2s順過部x
部x玩傳說對決都夠膽死lag 痴線

我都想有新os用 唔知佢開發到幾時

X 真係暇痴品來. 第一代嘛歷代 Apple 野都係咁.
8 plus 順好多.
我覺得佢會等2020年發佈. 將 Android 同 Chrome OS 整合咁樣.

準備賣走

仲要等兩年

以前keep住用iphone
感覺呢幾年an機己經追過晒

硬件上去咗極限。
睇兩邊 Engineers 功力

liberty lite都得
老麥都detect jb, 真係多舊魚

Reward + 入到一次之後就係fetching latest data彈app

佢個app唔係死咗servee成個月啦咩
我用部正常機都login唔到

另外想問係咪有block冇來電顯示嘅tweaks同block全機ad介紹

其實用芝麻來電咪得

冇來電顯示啵

更新一下我現況先，
唔知有冇巴打同我一樣情況用bypass tweaks都係用唔到，
我自己unjailbreak左之後再jailbreak番就成功用到liberty lite
終於開得番全部銀行app lol

unjail既意思係重新開機？

係完整移除 Electra 越獄工具回到乾淨無越獄環境

我未敢jailbreak住
佢遲下好似會出個universal plugin去防detection

點解唔敢

本身都諗住等，但係都等唔切要用d app所以唯有unjailbreak

J左又唔係用Dev Account嘅巴打記得七日要重簽
可以唔用電腦架
裝個Ext3nder就得

唔知會唔會old news左
提一提大家

好似我咁買晒iphone 同 android 咪得囉, 洗幾錢? 陷咩家產?

諗唔明
reward plus 同easy invest係一樣咁jb bypass
但reward plus就狂彈...easy invest就冇事....

出左SemiRestore11既unjailbreak工具
而家清乾淨部機 準備再J過

重簽完多左個electra app係咪del舊個app就得

巴打係咪用左第二個apple id重簽？
我冇出現第二個Electra

跟呢個試下

Jb後App Store更新唔到同download唔到app可以點解決

有得回復了

已搞掂 原來要兩個地方一齊 之前分開刪無用

我估你之前係用 ignition 個網下載。
再sign 咪會有多個自己apple id 既。
刪舊果個ok

睇Twitter 好過，瘋先生呢條友

新一代越獄商店 Sileo 即將推出！iOS 11 Electra 越獄將捨棄 Cydia

有咩問題

上面有人介紹用
我奇怪係芝麻來電應該冇呢個功能

係我記錯咗

今日更新完要重開
到依加都Jailbreak唔番

download Electra MPTCP v1.0.3

開airplane mode, 基本上係實得.

Thx 巴打 試下先

痴線一下搞掂
等我仲搞左成晚

我想問樣野
係咪JB完之後會冇得睇電池使用量?

有架 我睇到

有無巴打知道邊度可以down ipa？
唔要大陸嗰d

等左好耐嘅 CallBar 就出喇
JB有一半係為左佢

好似無得隱藏條bar? 打機點算

已經好過有人打黎停哂先

舊版iTunes

應該冇咩可能 就算開到都應該走哂位

我係 download 左佢地個 Whatsapp. 裝左落ipad 到. 跟住用cydia 既NoMoreSmallApps [public] 就會放到full size.

我將adblock嘅list整理咗入host file
好處係唔需要成日開adblock，同埋block ad嘅同時可以用vpn

有需要嘅攞去

係做到, 不過要跟住佢咁做.

2 個方法.

1. downgrade 落 itunes 12.6.3, google 實搵到

2. 裝 iMazing

2個方法都download 到ipa 落電腦

點解jailbreak完之後，訊號會長期搜尋中？重開jailbreak未啟用時又有訊號

推薦新tweak

appstore++

downgrade app

Source

作者repo：

加唔到source係個source有問題，定jb失敗，想加liberty lite個souce，求教，感激

其實佢個souce好似成日死 過多日又冇事

有冇9.3 JB巴打最近whatsapp睇唔到大部分contact在線上?

再問，每次reboot 完，個cydia都係咁，要點整？再jb多次？

del repo666 repo

thx

我自己用緊隻 PokeCall

AppAdmin 易用好多

Pokecall 好似遮住曬成個畫面？
我想佢唔好阻住我睇嘢

會，我係貪佢得意

舊版本試過用唔到

有新版.

有無tweaks好似photo organisers 咁，啲相片分folder後，係直接移動，而不保留喺”所有相片”度？

新版好多app揀完版本會閃退

有無人用appstore unrestrict呢個解150mb係work
佢話support ios11，但我11.3.1唔得

我一時時. 時得時唔得

琴晚自動幫我upgrad ios 11.4.1 無左jb

JB 得就一早裝定個TVOS BETA 啦

有排你等

唔會太耐, iOS 12 都會有我諗.

未試過得

教訓

我12.6.3都連到電話

電腦裝app用iFunbox

Try 12.6.4

期待

lite版都已經好多app都得
呢個有咩分別

威力加強版 掛

之前我都試過，係裝咗d唔兼容嘅tweak，逐個逐個del去揾邊個tweak

點解裝左hsbc by pass 都係用唔到reward+ 係咁閃退但 MobileBanking 又用到

佢話係新mechanism，應該可以bypass大部份銀行app

hsbc bypass 係無用. 用reward+ 去裝 Flex3, 裡面有patch fix 到reward+

唔該巴打

想問巴打點去到呢個位，我edit 完個app搵極都搵唔到呢幾行野

我部ipad air2 行緊9.3.5
依家有無方法可以JB到

開 reward plus 後即刻出返去再開 flex, and execute the patch

巴打我係唔識set patch 搵極都搵唔到下面圖果兩條點禁出黎，我試過下載人地雲 都唔得

Download the patch from cloud is okay. Just activate the patch you should be able to use reward plus

Reward+彈app 既話
可以清除越獄狀態
先下載Reward+ app運行一次再jb過睇下開唔開到

How to clear jb without restoring to stock rom?

點解要自己整patch? 直接download 人地整左個d 用咪得

就係下載左都彈
多謝上面巴打幫手 試下先

記得backup哂野先好restore

呢個會還原至原始

係 因為我之前都彈app
唔知關唔關事

為一個app搞咁多野....不了

就係用左人地都唔得 一憂巴打 入到去choose library果頁禁邊個 Libraries 先去到你 search jailbreakst果個位請問

多謝各位巴打解答用到了 頭先將個app del 再下載 入到去再等佢話我係破解裝置 咁樣先無彈app再跟上面巴打做法就用到 多謝巴打

congrats

多謝巴打靈感
我 reward plus 都狂彈
之後del佢再入safe mode裝返
係safe mode 開app就 detect 到jb左
之後 respring 就用到flex patch
唔洗洗jb咁煩

有冇巴打liberty lite bypass唔到
hase sc bea都唔得

自膠
未enable

洗左再裝真係好煩

巴打有無用中信銀行

咁小眾...無
暫時 hsbc dahsing boc sc bocom citi icbc amex ccb 都ok

中信邊個app用唔到 研究研究

mobilebanking呢個巴打

今日無啦啦開機白蘋果loop 之後就焗住上咗11.4.1

入唔到 safe mode?

唔得啦 boot loop都入唔到去
唉11.4.1 JB post見

即係ios12

下次記得先備份SHSH

Pad R 用Liberty lite都bypass唔到
有冇巴打有解決方法

有冇link

你要咩link

Pad R係機型號定app

Puzzle and Dragon Radar

岩岩試個時重新JB入左bootloop
有冇方法解決 如果冇就被迫升11.4

已經試過dfu重開機都唔得

唔好又一個

升左 而家得返ipad jb

冇咩事唔好重JB
唔太穩定 我情況係卡左Please wait 2/3
跟住就boot loop

之前有巴打介紹左我用

呢個黎重J
閂飛行模式
一次搞掂

另外CallBarX出左喇

我用tweakbox
不過而家都升左11.4.1

有人話呢個developer出名唔會更新，收咗第一水就走佬，睇定d先

幾廿蚊係咪都要比

有CRACK既. 怕咪用住CRACK先.
不過比錢都係30幾蚊. 食飯都唔夠啦

可以等開心版 試啱先買

CallBar都出左咁多年啦我

係, 但一蚊都唔想畀人水

出咗啦你要既野.

crack repo?

開心版

用到 thx bro
但無想像中好用，打機人地打嚟一樣會停 只不過畫面細左

寧願用返PokeCall

唔係喎 風格揀 concept x
打機入電話唔會停

如果用到可以就比錢啦。

我研究過啦 係以前ios10 有個日本仔寫個tweak專用黎幫padr bypass jb
得呢個tweak先有效，其他咩liberty xcon flex 全部都冇用

但個嗰tweak已經冇再更新用唔返，同埋温馨提示一下，ios jb左好易check，如果係想用黎做飛人既話係9成封帳，連pad主帳一齊封，想做飛人既就用返android啦

原來已經升左

冇諗住飛人啊 岩岩新手玩d人話padr可以拎好多+蛋

都係專心練pad啦唔該巴打

求教，應該點做？要重新jb多次？先謝謝

有咩問題先?

verify 唔到

我睇得明佢彈乜. 我指佢影響你D咩.

cydia開唔到，因為之前hang機要reboot

Reboot 就要重新用 Electra JB一次.

無咗jb狀態

就係electra彈呢句嘢

你個Electra 邊度下載. 點解會有中國公司認證.

剷咗你而加個 Electra 去呢個網下載呢個版啦.

Electra 1131MCTCP

感謝，但我係ios11.2.x

咁用電腦 cydia impactor 裝返呢個囉.....

好

等等.....你係11.2...... 呢個好似唔啱用

11.2 - 11.3.1 都可以用呢個

再求教一吓，有無唔洗用電腦嘅回復無jailbreak狀態方法

Search Cydia: “SemiRestore 11/Rollectra”

再謝

可惜唔support

有冇人jb左用到渣打個app

唔係網上單既都係北京公司認證咩 我都係

唔係

已經係

我都係北京公司

試過Liberty, Liberty lite, tsprotector, flex3, nosubstitute都用唔到

我再down都係另一間北京公司

Ignition轉咗Certificate，所以顯示係大陸公司

段片係ios 11.4.1 jb
想問穩唔穩陣
都係想幫部ipad j
iphone就唔會試

唔洗試 實係假

今日重新開機之後用上面個網都係咁ERROR EXPLOIT 點搞

用VFS，唔好用MPTCP

用VFS就會變黑 跟住乜都冇

Turn off Find My iPhone
Turn off Siri
Turn off Location Service
Exit all background apps
Turn on Airplane Mode
Manually reboot and then retry

都仲係一到2/3就黑晒

十次內應該無問題

進展到一禁就REBOOT 正常 ?

ios10 liberty block哂兩樣用到渣打app

Electra好需要耐性
你用緊咩機？咩iOS version?

X 11.3.1
REBOOT完又變番黑 跟住我再RE 就會一入就RE 無限LOOP

定係要重新裝過先岩

我都係用X，但係11.4 Beta 3
照道理11.3.1係最易Jailbreak
你可以試埋disable FaceID同Password

呢個都一早熄左

你再試吓：
Manually reboot
Open Electra
Lock the device and wait for around 3 mins
Turn on the device and close Electra in App Switcher
Reopen Electra right away and then jailbreak

都搞唔掂 想放棄

屌, 岩岩update左4.5.1, 就用唔到
用app admin落番4.3就繼續無問題

搞咗咁多日，終於JB得番
我係tweakbox down electra multipath
一次就得咗

啱先無聊開jailbreak個reddit睇下
出咗個新jailbreak叫unc0ver，同electra打對台
有冇人知咩料

好似係比electra更穩定 不過你jb左就唔好再搞

記得backup所有source同tweak
裝左unc0ver無哂d tweak,仲要唔記得哂

好耐無jailbreak
想問下宜家去到12未？

有冇emunand?

未

咁我keep住12等下先

依家11.3.1仲未jb
係咪用呢個好啲

有用hsbc hk就唔建議用，有d tweak會搞到hsbc hk閃退
自己試左
AVLock
AVLock.dylib

BatteryLife for ios9/10/11
batterylife.dylib

Cercube for youtube
CercubeServices.dylib

DataMeter
DataMeterWiget.dylib

EmojiAttributes
EmojiAttributesRun.dylib
EmojiPort (iOS 10.0-11.4)
Emoji10WT.dylib

Liberty Lite
zzzzLiberty.dylib

LocallAPStore
LocallAPStore.dylib

LowBatteryBanner [Public]
LowBatteryBanner.dylic

SwipeSelection Pro
SwipeSelectionpro.dylib

Watusi 2 for whatsapp
WatusiKit.dylib

Zepplin
Zepplin_uikit.dylib

呢堆tweak都會彈，但應該係底層d 依賴出事
之前用Electra都用到hsbc hk

唯一解決方法係用hsbc bypass+nosubstitute(Electra)

即係裝左呢兩個就用到？
諗緊j唔j好

yes,前面係bypass hsbc 有無jb
後面係將所有tweak係特定app(hsbc)用唔到

唔該巴打
你拯救左我
一路keep左係11.3就係睇幾時jb

watusi都用唔到
作者話會fix，無用開就唔洗理

我用開sideload版無咩所謂

未聽過
btw kuaidial係咪已經無用 裝埋之前有位巴打整既資料庫都無用
好似whoscall已經代替到

Thanks, 冇諗過兩個一齊就ok...
之前試liberty唔得就放棄左...

搞左我幾日先知點用到
仲要問題應該喺喺tweakinject轉咗去tweakloader先出事
明明係unc0ver（依賴係tweakloader），但crash log 係show tweakinject image not found
仲有個app(mcdonald)都用唔到，會freeze，仲要喺咩tweak都無裝就會壞，nosubstitube都救唔到，雖然唔用但見到有app用唔到即喺有bug

高手
但係payme又冇野, 裝左hsbc bypass又用倒.

有冇方法好似以前用bytafont咁簡轉晒繁?
想睇少d殘體

mcdonald用liberty就救倒

用緊11.3+unc0ver jb
試哂liberty lite同nosubstitube都唔得

路過想問下 11.4.1 係咪仲未有

唔好兩個開晒, 開liberty, 關左nosub
再唔得就用flex
我岩岩兩個試過都得

估唔到係nosub唔work
係唔係淨係liberty lite同flex work?我試nosub無反應
thanks
flex仲有用?以為已經無人再update

大部份liberty lite都搞得掂
Nosub好少用到, 除左hsbc + hsbc bypass

flex 3都幾有用, 好多patch靠佢, 自己都試整, 簡單個d都係試value, 唔算難

unc0ver v1.0.1

11.4.1jb 好似就快出

有無人知有咩好用救電腦資料嘅軟件
之前明明backup咗11.4.1shsh2，搵極都唔見

算啦...

不過如果你用conan online backup, 打返個ecid應該佢有backup

hktvmall update左 flex, liberty, nosub都bypass唔倒

做乜要jailbreak detect 諗唔明

downgrade 舊一個version

app admin 1.0r-98?

我係1.0r-101

有無repo

sc online banking 又bypass唔倒
舊版又唔比用

HSBC都係到而家都用唔到

以前裝過係work
但唔知邊個version之後就唔得
你而家用緊？

用hsbc bypass+nosubstitute(Electra)

如果係用unc0ver

自從轉左用unc0ver部機好似快左

而家hktv同payme都bypass唔倒

Sileo beta 已出

未有

佢應該用electra jailbreak
unc0ver先會我地咁

唔係啦
我用electra 開埋都唔得

11.4-11.4.1

原來now 隨身睇stream唔倒係因為jb左...頂...
勁多銀行app用唔倒, 唉

有次喺hktvmall買嘢 要我用手機app俾錢

我用unc0ver jailbreak轉左substrate
用JailProtect再係spoof iOS version轉做11.4.1 bypass 到Payme

btw要del 埋 hsbc bypass

Payme我用Liberty Lite都用到, 但係BEA同HSBC一路都唔得

hsbc 我用 hsbc bypass + nosubstitute

ios12

咁次次用hsbc都要裝返hsbc bypass?

我而家用倒payme, 但係就用唔倒hsbc

一樣

集思廣益

Substrate 依賴
---
Payme
用JailProtect再係spoof iOS version轉做11.4.1 bypass 到Payme
---
八達通
拍住賞 Tap&Go
Wallet HK (TNG)
用Liberty Lite
---
未解決
HKTVmall
HSBC HK
Citibank HK
---

Substitute 依賴
---
HSBC / Payme
用NoSubstitute (Electra) + hsbc bypass
---

其他NoSub Tweak

TweakConfigurator

NoSub (PalBreak w/ options)

LaunchInSafeMode